其實耳探幾多度先發燒？

剛剛37.2
有少少喉嚨痕...

驚到腳震

利申：疑病撚

睇下醫生好

好似37.5

其實發燒自己會感覺好唔舒服

疑病撚真係好痛苦

咁我又冇....

只係喉嚨少少痕

去睇醫生啦 呢排日日係屋企
都有d喉嚨痛同心口痛冇發燒 我都去左睇
醫生話應該係感冒但都叫我做深喉唾液測試
聽日比返樽口水佢 去睇下當買個平安啦

真係好怕，個人好緊張

我都好撚怕架 你聽日仲燒同喉嚨痛就去睇啦
自己有事唔驚呀 係驚傳染到比屋企人同朋友
真係有事既 就可以早d醫好
冇事既 就買個平安

而家一有D身慶慶口嚨痕都怕奶野
咁唔係辦法，要回復正常生活先得
唔係疫情過左變成思覺失調

自己上網睇啦 37.5度呀
口探腋探肛探又唔同㗎 最唔準但又最衛生係skin temp.

已經嚴重到差不多咁啦我

我又冇痛，得痕

我有睇到呀....
但疑病撚嘅我硬係覺得自己中咁

有d人係會太過擔心而心理影響生理 會有少少徵收
得閒飲多d水 少d去人多地方 個人衛生做好啲 見到有人咳/打噴嚏就行遠幾步啦

我就黎覺得一個人撘個𨋢都會中

我搭車都驚會中

好驚呀～～～媽呀～～～～

我都有睇到呀，但之前見新聞講隔離營有人37都比人捉入醫院驗

咁就少d出街 出街都唔好周圍摸 食飯前洗一次手 臨食前再如sanitizer
仲有手指位好多人都無咩洗 但其實最常用就係手指

我最多都係一日落一次樓下嘉市15分鐘左右買餸，買完返到屋會立即換哂衫褲同洗手洗電話

你今舖仆街啦

快撚啲去狗館啦

*超市